帶個口罩有幾難呀

屌, 岩岩行荃灣一百個人一百個都無帶口罩。得我一個帶。經過啲中學門口連中學生都無個帶口罩。係咪帶個口罩都懶呀？香港人醒未呀？